邊款汽車導航好用？

岩岩去日本渣左轉車
人地既導航又準又提得得好
分叉路又有放大地圖

想問香港有冇？

呢D導航會好用過手機咩?

日本導航最方便都係入個電話號碼就導到你去